基督徒入

蒙主恩典，最近有感末世將致，多方查考，略有所得

以下依時序列出預言及相對應事件，加以短評：

1．以西結書 38 章：俄羅斯，伊朗等聯軍攻擊以色列
今俄羅斯等多國齊集敍利亞，久未散去，欲有所為。估計會在 5 至 10 年內發動攻擊，以應預言。

2．以賽亞書 17 章：大馬士革滅亡
以色列被圍攻時，歐美均未支援（留意特朗普最近有意將美軍撤出敍利亞）。以色列孤軍作戰，然而全力反擊，致大馬士革變成廢墟。以色列之上帝必施行拯救，以色列雖受重創，不被消滅。

3．詩篇 83 章：阿拉伯聯軍攻擊以色列
估計巴勒斯坦等周邊世仇因見以色列勢弱，趁機聯合欲將之剷除。以色列之上帝必再次施行拯救，並𧶽以色列大勝。最終以色列必收服阿拉伯諸國，版圖擴張，稱霸中東。

4．帖撒羅尼迦前書 4 章：教會被提
七年災難發生前，屬基督者，死者復活，仍在生者被提，一齊與基督在雲上聚會。

5．七年和約（唔知邊段經文提及）
中東經過連年戰事，估計某富裕及強大國領袖（敵基督）籍此與以色列定立和平條約，保證 7 年之內必無戰爭。此時為基督所預言大災難之始。

以上係本人經參考多方資料，多日思量後認為比較合理之時序排列及事件簡述
歡迎眾弟兄發表意見，我地一齊交流學習

多謝你

我係基督徒。

尋找末世幾時黎到，現在有咩印證係毫無意義。不行出基督耶穌既教導，不以祂的愛去愛人，末世與來世也與你無干。

「你要盡心、盡性、盡意、盡力愛主你的神。』 其次就是說：『要愛人如己。』」馬可福音 12 章 30 節

但基督從無講過「以我的愛去愛人」。

祈禱問耶穌會唔會有用過上連登問？

當然耶穌無講過依句
但聖經強調信徒要效法基督，愛人係其中一個耶穌以身作則既榜樣

基督教信仰分享頻道

你所講嘅七年和約經文，應該係但以理書，乜乜一七之內

無錯，耶穌係隨時會再來審判世界，到時未準備好嘅人丶冇結果子嘅人，會沉淪

橄欖山講論好清楚咁教導

預言應驗，不榮主乎？何不習之？